[細龍太的pat pat] 「細龍太」陳偉琪畀老外新歡長揸靚股 當街挑逗手指喪撩裙底

入行7年，擁有36E 倒奶身材的陳偉琪，3年前憑住《愛.回家之開心速遞》演「細龍太」一角，成功入屋。劇中的「細龍太」水性陽花，現實生活中，陳偉琪的感情生活一樣多姿多彩。負面新聞不斷，加上去年因為醉駕，被大台掟入雪櫃足足一年。上星期「細龍太」終於在台慶獲「解凍」。

「量地」一年，事業有返聲氣，日前《壹仔》更發現，「細龍太」原來秘密有新戀情。當日她孖住外籍新歡，齊齊幫襯「閨蜜」髮型師Ryan 剪頭髮。轉完個look 之後，二人到商場附近搵食，沿路老外隻手一直徘徊在「細龍太」的pat pat ，之後更伸手撩她裙底，不知幾鬼馬！

新香港人：老外
舊香港人：鬼佬

呢條女肯定係女上騎爆人

褲嚟㗎喎

佢打波㗎

屌 啲竹升妹 點會中意香港男仔

肯定女撚狂野

好撚仁

食洋腸

好樣衰，個樣核突，賓賓 印印咁

唔怪之得受鬼頭歡迎

幾鬼馬
咸就咸la

條女身材98分

我屌